［劇本］村民受襲報警 經調停後和平散場

然後開始追捕黑衫群眾